如果有二百萬人，每人攞一萬出嚟集資，可以做到咩？

每個股東有同等投票權，咪好似一人一票

200億，都仲未夠起高鐵香港段。

唔好一次過拎哂出黎，政府可以cut銀行

買島

買島 起國家

美帝一份民主套餐夠唔夠俾?

課金睇email 相一年